ex結婚了

心頭有刺 拔了。天光了

巴打條件好差咩
無新女朋友

唔係。不過 回憶總是美好

嚟緊會結婚, 打算結婚,想結婚或者希望結婚嘅巴絲請入, 有嘢益你地...

invalid link wor

你以為拔了
之後睇佢facebook，見到佢有左，又會勾起D回憶

sbt. 真野拎出黎講

終於結束了

會唔會請我上台唱 阿牛 嫁